[時裝撚]想網購想平 拒絕淘寶 求推介

夏天。。。。。又到左想買衫嘅時候
話說我本身個人比較細隻而去大brand買衫發現好多藍/大陸
本身style又比較另類所以比較鐘意網購
之前有見過SIENE 但勁大陣TB味就放棄左(( 而且都聽講真係大陸貨
FB啲網購廣告有殘體字又唔敢試
Ig shop你話黃嘅但都唔知D貨源邊到黎。。。。
所以有冇網購網推介下？
((想唔太貴又多種類，日本韓國台灣都得

呢排拼多多 好紅 唔知咩來

聽過人講過myDress 但感覺比較普通平凡
唔係好岩我

見到簡體字 大陸apps不了～～
如果要買大陸不如番去TB

直接去唔同日本品牌網買

去黃店買淘寶貨啦，支持返手足

有冇好推介

唔想買大陸網黃店都負皮Me

唔想買大陸網想買黃店都負皮Me

有冇名，歡迎宣傳

睇下架妹點襯再搵岩自己既牌子
但日本衫都唔會有淘寶咁平
叫俾錢買qc
如果想平好似台灣人用蝦皮？

呀！之前睇中過一對耳環都係蝦皮網
個名以為係大陸，
師兄有買過？運落黎係點嫁？

我無買過蝦皮
我買日本多
係咪都係信用卡俾錢，地址填國際集運就得

zalora
ASOS

百零蚊起步左右

貴過TB㗎啦就
不過buy nice or buy twice

Shopbop
唔平，但勝在Amazon旗下，好似過100USD免郵費

早幾禮拜我試過問Zalora CS某件貨係咪MIC
佢真係即刻幫我check，但話查唔到，淨係知個seller喺邊度

IG shop 韓國貨源

SHEIN

呢間垃圾嚟淘寶款淘寶料
出倉張單寫明由廣州倉庫發貨落嚟
買完一次當跌咗啲錢算，唔會再有下次

Zalora記得一定唔好買佢自家品牌多數伏

呢間之前見過，見到同果個SHEIN差唔多所以無試
但佢貨源係邊？你之前買幾耐收到呀？

自家牌子我會買ASOS
我成日買佢d返工裇衫

ASOS 個倉係英國，無論你買佢自己牌子定佢賣嘅其他牌子，一定係直接英國出貨

但如果你會睇埋係邊度做就死心把拉，呢一刻大陸嘅footprint仲係好高
我手頭有手11件ASOS牌嘅裇衫
5件MIC
3件Cambodia
3件Turkey

買開zalora 貪佢有得退
見到佢啲貨係吉隆坡個邊倉運過嚟 實有啲係MIC 我之前見到eyescream幾靚 但睇包裝同質素應該係大陸貨

日系嘅有YOCO 歐美得黎易入口嘅有something borrowed 我覺得zalora自己本身個啲都唔差(zalora young, zalora basics)
呢排做緊大折 已經買咗2 round

lm